港共以「中港關係密切」做藉口，我哋就要草船借箭

藍絲講到尾都係自私同思想簡單嘅生物
藉今次做契機，培養全民仇共，拒絕一切同中國同支共有關係嘅人、事、物

唔封關？中港關係密切囉
社區爆發？中港關係密切囉
死亡個案？中港關係密切囉
要搶口罩？中港關係密切囉
醫護罷工？中港關係密切囉

點解決？中港關係唔好再咁密切囉

我而家宣佈
港中區隔，正式啟動

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

港中區隔，正式啟動

林鄭唔好負評唔出聲呀，蛤

去唔切律敦治生仔？中港關係密切囉

藍絲：「我都係中國嚟㗎，係咁密切㗎啦，香港始終係中國一部份，始終都係中央話事，冇計喎」

沒有中國人，就沒有大爆發

所以咪搞到死埋人囉
遲啲唔知再死多幾多個
搞亂個社會